...

我個早餐來未

好撚餓 快撚點啦

好，咁我再慢啲

好似踎得太爽筋膜炎...